=== WT Yandex Metrika ===
Contributors: kustyrt
Tags: Yandex, Metrika, statistics, Яндекс, Метрика, статистика
Requires at least: 3.9
Tested up to: 4.4.2
Stable tag: trunk
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Простое добавление на сайт счетчика Яндекс.Метрика 

== Description ==

С помощью этого плагина вы можете c легкость добавить на свой сайт счетчик **Яндекс.Метрика**.

[Яндекс.Метрика](https://metrika.yandex.ru) — инструмент для оценки посещаемости сайтов, анализа поведения посетителей и эффективности рекламы. Метрика работает по традиционному принципу интернет-счетчиков: код, установленный на страницах вашего сайта, регистрирует каждое посещение, собирая о нем данные.

= Возможности плагина: =
* Выбор расположения кода счетчика
* Отключение отображения счетчика при посещении сайта администратором

После установки и активации плагина необходимо перейти на страницу настройки для вставки кода счетчика. 

Плагин разработан и поддерживается [Агентством интернет-технологий "Web Technology"](http://web-technology.biz/).

Посмотреть возможности и задать вопросы вы можете на [домашней странице плагина](http://web-technology.biz/cms-wordpress/plugin-wt-yandex-metrika-for-cms-wordpress).

== Installation ==

Процесс инсталляции плагина стандартен для WordPress.

1. Найти плагин в панели администратора вашего сайта:
Плагины->Добавить новый->Поле ввода "Поиск плагинов"-> Ввести "WT Yandex Metrika".
2. Установить найденный плагин.
3. Активировать плагин WT Yandex Metrika:
Плагины->Установленные->Активировать WT Yandex Metrika.

== Changelog ==

= 1.0 =
* Создание плагина
* Выбор расположения кода счетчика
* Ограничение вывода кода счетчика
